[旅行攝影] Sony X3000 定 Gopro Hero 7 Black?

想買部action cam旅行拍下片
睇中左Sony X3000同Gopro Hero 7 Black
有無人用開可以分享下

無用過GoPro Hero7
但Electronic Stabilization唔夠光會出事
啲燈會變晒Light painting

畫質就兩者夜晚都差
但X3000仲算可用

日頭嚟講GoPro Hero 7個防震應該勁啲

你係咪youtube果個悶井
今日睇youtube講gear條片見有提過下 但無進一步介紹

喺啊
有興趣就subscribe我youtube Ig啦
交流下

▶️訂閱YouTube：
▶️Follow Ig：

利申：用緊X3000都算滿意

Sorry 小小離咗題